正義聯盟RT 48%

同BvS,SS比已有明顯進步

Rt呢啲垃圾架喎

48%
劇情片冇乜人睇

如果係真既話
同ww比已有明顯退步
dc又被逼害喇

迪士尼又收賣影評

Zack 又被迫害

一定係joss嘅錯

冇joss可能得18%

蝙蝠俠比敵人迫到山窮水盡 虎吼一聲Martha啲敵人就會放過佢

Zack=100%
Joss=-52%

放咩呀 做埋fd都得添呀

救命

樓主咩居心？
你已經迫癲左出面一位DC巴打

rt正式出分
冇48%喎

我都feel到有d sad唔好話佢

乜9

屌你

sorry!已派完明天請登記有機獲取限量屌你祝福

真心覺得有啲屈,明明一部片只有正評同負評,但套野又唔係唔好睇喎,但係又比負評,睇唔透,所以話信呢個網死得人多,都唔知會錯過左幾多好片

個rating係一班人評出黎 唔係個網求其拋個數
可能你係嗰60%人

我拍再笑佢會忍唔住出街斬人，佢死佢的事，但係累到其他人就唔好

一晚就跌左11%

好慘

套戲我尋日睇左

我覺得40%都俾多左，畫面值7 80分上，所有其他元素10 20%就差唔多

我中過哂suicide squad 同bvs 伏，預左垃圾，事實上呢套明顯好啲

雖然心知下一套都會去睇

不過真係唔明一樣嘢
究竟zack 做左咩 俾左咩刺激 令一班真正漫畫fans dc fans 死心塌地咁撐佢
以非漫畫迷 純睇戲黎講
dc 幾套都爛到貼地 WW 係最好一套

DC電影只要多角色的話，一定會用30-45分鐘去交代每個角色背景

不過showoff 技能既動作戲真係好撚正
只係一到打交又變翻大力vs大力
見到flash啲動作戲好難唔諗起xmen

仲記得Chris笑到咁開心係因為hawkeye 講左d仆街野

好似話Scarlett係淫娃

跌幅到37%

你唔好咁大聲呀
一陣班zack fans入黎咬你架
聽講係佢地覺得zack拍打鬥場面正 同好撚有個人風格喎

自己睇

咬咩呀 成班死哂狗咁

係呀係呀 好慘無運氣 全世界夾埋迫害dc

屌啦星打手又抵毀我地dc

禾地dc又被逼害了

講得好中肯

Justice League睇完嘅感覺係完全雜亂無章
Batman揾人入隊呢段其實可以着墨多d 令到觀衆更加了解其餘隊員嘅motovation
尤其係flash 一句話想埋堆就入隊呢個理由未免太膚淺

動作場面就太亂 無心機去鋪排 就咁將咁多角色嘅fight scene cut埋一齊就當係 特別係superman打隊友個段 我覺得superman值得一個更好嘅重生
成套戲個momentum俾復活superman個part整亂左 ·

角色編排上Batman係JL個role始終未做到成支團嘅核心 呢個位反而畀左ww做 感覺上batman係後段可有可無
不過終於慶幸都見到個咁陽光正氣嘅superman

咁塊地真係好硬呀嘛...

mcu發展得太好
逼到dceu發哂茅唔理質素急起直追
唔係marvel錯係邊個錯

如果要揾d咁嘅藉口嚟安慰自己
真係好可悲
不過如果真係咁鐘意而家dc戲嘅質素的話
我好希望以後wb都係俾呢d咁"好"質素嘅dc戲你睇
願主祝福你

又黎被迫害
比啲新意好無

哦 原來今次輸運氣

又係輸在觀眾太膚淺唔撚識欣賞

講到拍冇人識既二 三線咁易拍 SS 就唔會俾人插到暈啦 冇人用槍指住WB 一定要拍超人同Batman

條友講嘢無point
我覺得爛既係講故事手法，劇情連接，台詞，笑位

屌講得好
呢條team完全唔撚make sense

superman復活同隊友打果度完全唔makesense
lois lane果幕其實只係好睇啲既why do you say that name